高登有無店 做gaming laptop 清塵換散熱高?

ASU’s zephyrus GM501

個底比較難拆 上網搵唔到teardown 片..

想換thermal grizzly conductonaut

Push

拆爆左都無人會賠俾你

Shock 咁唔熟手??

有啲位再熟手都會爆/裂

唔會有人熟哂d暗扣位，完

就算去返官方維修站換，都一樣會爆扣，所以如果自己整到就整

如果上液金落notebook其實好大風險
樓主自己注意
就算用普通散熱膏圍住cpu一圈都唔係100%肯定液金唔會流入其他地方